1 Gerar Hash para chave ao informar serial ok

2 Teste de licença

2 Login no servidor
3 Logout do servidor
4 Persistência de configuração
5 Carregar configuração persistida
6 Validar dados de configuração

20 Baixar dados de bens
21 Colocar dados de bens em memoria

30 Baixar dados de locais
31 Colocar dados de locais em memoria

40 Baixar dados de inventariantes
41 Colocar dados de inventariantes em memoria


